56歲大叔用10星期練成前水平

雖然睇佢應該係 gym 底 , 不過佢最初 1 秒前水平都做唔到